兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 感人！☺

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

影片果個都幾仆街
係度食花生

Who?